想做社工可以點入行

求教

首先你要讀有關課程 要考社工牌 (好似係)